左下腹痛左幾日

本人男，當轉姿勢，例如係瞓落床、起床，左下腹都會痛

行路嗰時都會抽住抽住痛，行路姿勢有d怪

情況持續左幾日，早幾個月都試過咁樣痛法，會係有咩問題 應該要睇咩醫生

腎者之石

我都試過 果陣都持續咗2 3日 後尾上網搵資料 以為係盲腸炎 之後去睇私家話只係普通發炎 唔會咁易盲腸炎 食咗2 3日消炎藥就無事